[緊急] 文宣唔可以再限於主打後生族群

後生一輩大部份要埋堆既都埋晒 淨返低既 你做咩都爭取唔到
依家我地應該目標係其他年齡層
30歲打後既
未必在意張圖靚唔靚 最重要係字夠大圖夠精
要望一眼就知咩事
同埋
最重要!!!
字眼要溫和 要正面
X反對 X暴力 X抗爭
要
支持 / 保衛香港 / 和平理性

Push

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇